突發 元朗警署出面有班小朋友畀狗圍

推

push

好撚多狗

元朗狗署報案室岀面依家長期都企4，5隻門口狗

放走左幾個 但仲有一兩個比狗咬緊

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士